[{"dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Sem Zak","grupa":"","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","datado":"2017-06-09"},{"dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Sem Zak","grupa":"","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","datado":"2017-06-09"},{"dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","grupa":"1I 3","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","datado":"2017-06-09"},{"dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","grupa":"1I 3","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","datado":"2017-06-09"},{"dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","grupa":"1I 4","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","datado":"2017-06-09"},{"dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","grupa":"1I 4","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","datado":"2017-06-09"},{"dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Seminarium","grupa":"","sala":"25","typ":"seminarium","uwagi":"12:00-13:30","datado":"2017-06-09"},{"dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Seminarium","grupa":"","sala":"25","typ":"seminarium","uwagi":"12:00-13:30","datado":"2017-06-09"}]